又到撚狗環節 我會全程直播

易家點講好？
佢一陣都應該會叫我出黎約佢

Reus

唔好撚我啦

留名跟進

張圖有人po過

新鮮架喎

包膠？

估唔到咁快發老脾